一人一個補習界大伏

我先，Kenneth Lau

丫丫林

早洩Li

做咩咁話我

Arthur Kho (呢個年代仲有冇人識 )

想聽下
因為佢前排喺hku搞咗個internship recruitment talk
喺到分享佢嘅補習生涯 同願景
講到自己當年好犀利

中化補佢用佢啲百搭例子b左

oscar ma

點伏

中出即飛伏唔伏

CE 跟佢d skills 同句形
閱讀同作文E左
不過佢教oral好好
CE AL跟佢d skills 都A

AL靠佢straight A

Hong sir

只係將所有野堆晒俾你背
毫無重點可言
有咁多時間溫我自己溫都得啦
洗乜睇你
仲要成日提住個出卷老師係佢教授
一定中題型
點知第三屆開始就改撚晒

Oscar Ma教通識係好野黎
係仆街啲姐

你本身學校識教就會覺得佢廢
佢個教法係內容為本 技巧為輔
用黎補底多過拔尖

第三屆學生

睇住身邊啲YY打手柒撚晒真係好撚開心

英皇derek liu
呢個人仲有冇存在緊

billy ng

通識 costa

所有補中文既tutor

張文揚
串撚柒柒
學生唔叻唔收
欺負人唔熟法律

YY LAM

所謂paper one神skill根本垃圾

Agger skills佢老母咩真心
又要成日打J先爛頂

地理 Samuel Chan

佢真心教得好

Ken Tai
Kenneth lau
Oscar Ma
YY lam
Edward Fung
利申補過晒 全部都係伏
真心得Hong sir係唔伏

Antonia

Agree 瘋狂吹水

Koopa MCQ

而家edwardfung好貴

Kenneth 伏撚到

Billy ng
底靚
日校好地地叫我作故仔坐定*
走左去跟做議論仆左直
Paper 1 d skills

Derek Liu世界級大伏
佢自己去考可能得個5

有咩咁伏
Dse補過佢，5星
屋企人補佢中化，A左
睇報紙好似見佢炒樓

次次都吹到自己將篇文點寫點寫
無乜野學到
可能自己太廢

地理 J Yeung

點伏？

教錯野！我阿sir話考評局同日校老師開會，年年串佢concept錯

條友真係伏 仲要630 值咩

starr lam
billy ng
瘳天恩
蕭源
yy lam
kennth lau
黃海星
洪偉權

我應該全部燈塔老師都上過哂(有VIDEO個D)
(考完AL之後開始上 )
可以比DD意見

全撚部

真心每一堂都首先用20分鐘介紹宣傳單 然後上堂吹水 筆記又垃圾
利申：比佢個樣吸引左去報 真人幾好J

呢個po應該救到唔少人
利申仲補緊billyng，d skills老屈，但點都要揾人跟下英文先繼續補佢

我覺得Ken tai唔係好伏姐

yy
第三屆 派左本精讀仲好似有個on9名
講到係精心製作 好撚偉大好撚艱辛先整到本野出黎
屌你老味 本野磚咁厚
考中文果幾日 見到啲on9拎住本野起勢刨
考完就揭其中幾頁話貼中題喺到打飛機
我屌 你本野乜柒都有 我夠貼卷一考閱讀啦

Econ: Bruce Chan
成日吹水，d大法又on9

得ken chan 唔伏

佢對學生好好

Hong sir ok喎
本來1硬上咗intensive上到4

真人真係幾正

成日都真知灼見, 金點子

大家覺得Louise page 點？
利申:補緊

佢個mock認真高質

Arthur kho居然都話係伏 以前中學上佢堂個半鐘好過上一個禮拜學校中文堂,文史哲人生道理都學到 同中大果個Ben sir都咁有料,屋企重有佢d notes

利申:非打手 人地都轉行左咁多年

全部都係伏，不如靠自己好過

你個名

呢樣真，尤其中文真係靠自己
利申:5左 ，U都grad撚左

我識人報佢mock評3出嚟拎星

勵志
成間野都係伏

大家覺得補英文邊個好

布老師

YY Lam

補過Calvin sun, paper 3佢麻麻地，paper 1/2就真係有用，尤其d 作文思路，其他科都幾啱用

補過Arthur Kho，表示有用，第一屆dse中文5**左

補過幾年習
基本上都覺得d補習佬sell口才，晒時間引你笑
一堂都唔知幾多時間係度吹水

到我補到好後期，就已經開始變招
乜乜skill班，一個星期可以叫你上2-3堂，真心燒錢

諗返轉頭，其實淨係買notes可能更好

好想同佢瘋狂吹水lm#

YY lam

補緊燈塔kc daniel
教concert幾好幾清楚

但丫丫就認真……

竟然冇人講 Kris Lau

Billy Ng

我都補佢 AL A左

Yy lam

一定係丫丫

補充番先
上年條友個垃圾mock講到點似dse
點知題型錯揀哂仲話自己出得似
仲要貴到離譜! 巴絲們要認真諗清係咪補佢因為都好多學生當佢神禁拜

Wano sir
對待學生極不公平 報一個課程就冇大枱坐

YYL

補過咁多個淨係覺得San Chai係有用

認真而家arthur kho仲有係邊到教

呢個真心好

聽日諗住續交Billy ng 佢下期教paper3 咁我補埋過去補Calvin sun?

佢畀嗰d例子 google 就知係假新聞

一d都唔伏
最正係mc d skills

拆plan勁伏 上堂勁多水吹曬時間

CS又唔開屯門

arthur kho係我其中一個好鐘意嘅補習老師喎，次次上佢堂都覺得好開心，同佢中化同口語堅係勁

Agger

ching係邊到補？

Joseph Li 爆炸頭

其實佢又唔係伏既 係好惡所以每次上佢堂都好驚 不過應該無人識佢

我補過佢 不過淨係補咗一陣就冇補 覺得佢係啲長補先大成效 諗住臨考之前補佢應該唔大作用

好耐啦，嗰時我間學校好多人升中六之後都去英皇補佢，我而家u都grad埋

識 補過三年 日校預Lv4 結果5

屌 補過 好乞人憎 第一堂就揾我片文去同個補咗好多年嘅人比較

利申 補咗一堂冇再補

我補過佢2年喎 巴打幾時補嫁？

既然係大伏 Joseph li應該無得輸啦
唔知而家仲有冇人識佢啦 當年第一堂明明係Live但個TA不停播video 有個男仔想走個TA大字形咁攔住佢唔俾走 最後播到落堂條爆炸頭先出現 即係遲左成兩粒鐘
上堂又唔知佢講乜柒 不停屌Calvin sun 同讚自己 基本上冇教過野 本notes竟然有一半係廣告黎 同班全部人呆哂
我屌 有次山長水遠去到竟然話今日冇得上 成村人係門口 問個reception點算 佢答我: 下。。我都唔知啊。。
總之 補左一期都令我呢世都記住

上Sam chai堂真係又學到野又開心

所以我每次都真係好撚驚佢會公審我篇文

個TA其實係咪區小姐

其實有冇人知佢同區小姐係咩關係

Arthur Kho唔算伏
上堂節奏快 佢好似教AL好過DSE

聽聞佢係St. Paul's Co-ed
AL中化同英文都A
有冇人知真定假？

丫丫 林

上佢一堂抄既notes係現代既四堂 我嗰時根本溫唔切佢教既嘢 仲有 佢 好 貴！

老婆

Ken Chan真係我最敬佩既阿sir
佢冇再教對所有讀緊物理既中學生都係一個損失

我以為新世代無人會補佢

首屆DSE

K.O.Ten

Louise 岩有4底既人補
有5底PLAN X 會幫到可以有星
個人覺得卷一四最有用
雖然有時上堂好大聲但佢造到班房氣氛幾好

Chem小王子

佢live同video教d嘢唔撚一樣 d嘢都唔知抄去邊好
佢走嚟走去原因因為要去隔離班上live 一個timesolt上幾班live佢都得架喇

我應該係中四開始補 2012 2013年掛

+1
有齊哂佢啲notes (regular+intensive+electives+cap star)
依加讀果科同phy冇關,但係都唔捨得dum佢啲notes
因為真係好掛住佢

Derek Liu伏到仆街
上堂鳩抄，乜9都學唔到
d skill又垃圾
仲有整notes好撚多唔關事既圖
諗住可以補下底，最後完全冇用

如果唔係點賺到咁多錢 佢成身名牌

咁我應該識你😂

佢每次live出現都以一個王者姿態咁行過黎 再坐係到公審作文

08 年CE上Live, 全Lv5 wor!
真心Skills係fit CE, A-Level 唔得掂

Btw 理科三寶K Kwong Simon Chiang Ken Chan

可能見過

YY LAM 一百種題型有一百種技巧
pp by year係到教用新skills淨係for嗰題
Billy Ng又唔算伏 前題係英文底要唔錯
Koopa plan王 side course十幾個
Hong Sir 悶+不停派一堆野叫你背
最後點少得全行最垃圾嘅Kenneth

同意

垃圾中既垃圾 補過一期就bye ~

之後就會狠批

利申：咩場面都見過

100% 同意
佢同Calvin Sun 我最鐘意

佢身家幾偣, 佢本人教就冇再教架啦
不過如果你想學佢套思維既話
你去佢新開果間9010 academy補andrew啦

利申 唔好問我點解知

真心唔明現代撓蕭源過去做乜
伏到一個極點

你一定識我 唔講咁多 廢事自爆
你入左咩U

YY Lam
Kenneth Lau
Costa Chan

Koopa係昆錢但係教既野對dse同大學都好有幫助

億

點會識呀 上完堂就走嫁喇
雖然因為佢英文都拎咗個幾好grade但係我廢J無入到U

我中文靠自己5，點知比個retaker 中文1 fd串我係因為補yy所以先有5 認真臨尾補左陣覺得無幫助

巴打可唔可以講下costa 點伏

利申：比佢公審過

我覺得ken tai , hong sir幾好喎
YY伏到仆街 千其唔好補
Koopa都伏伏地 唔似教DSE

我補完再做左兩年 番足一至日 實識
拎到應得既就抵番

真心 我上完堂就走 係嗰到無識過人

我都試過 第一次補佢既時候佢屌我唔準寫recently

利申 聽人講

職員 不過歐唔係老婆

Scarlet Chu

其實我覺得佢又唔算大伏至少我都執到少少野係被佢屌得甘啲

利申:屌足三年懷疑被人屌到懵咗

講野1999
又要講到好撚快懶係節奏快
上遵理睇吓佢啲promotion video就知

估唔到 呢到有幾多人裡過佢
睇佢屌人好好笑

同埋好貴 又抄到手斷

andy yeung

補

竟然無人講張欣欣

補底一流
本身自己通識勁廢(學校predict 得lv1-2)
補咗成個中六，最後拎到lv4

點貴法 真心伏

Hi

點解無人提Keith Leung
上堂up廢話，講野無重點

做乜撚野啫你
一定要識你嫁咩

補緊kelvin lau 好鐘意佢既教育態度 唔會教你用skills ko啲題目而係教慢慢教好你啲concept

屌你扮乜撚野！有料你就爆啦！

Calvin真真係好
有進步又收得平(果陣)

幾鐘意佢教拆句，到而家都有用

好鐘意上佢堂，講嘢好清楚

上年考kelvin lau份mock
有幾題明顯out syl
佢仲要話係in syl
曬我錢同時間

認同 上堂成日一輪咀咁講，完全冇停頓位
不過啲notes 都算係咁

Btw 條友成日whatsapp 問書唔撚應

Kris Lau
正一垃圾狗 補佢個啲又係冇腦 係咪覺得比人屌到好似隻狗咁好爽?

林場必備

我補佢5*左
利申 f5尾bafs fail f6 summer開始跟佢 返學上堂唔係打機就訓覺

佢好似無做了

蕭源

Alex T.C Lam

利申:無補過純粹睇佢啲片都覺得一大陣伏味

上左u一排既表示cliff教既econ野同推理我仲用得着

上過鷹記econ，除左用highlighter外，都唔知做過乜

yy都唔知點解咁多fans
最唔伏就係kentai 真係學到野 數學比佢由2升到5

成堂自high，哈哈哈哈

認真覺得Andy Yeung唔錯
本身我中學教BAFS個老師廢
連好多基本野都唔識
補完Andy起碼有返個底先

不過我幾中意佢成日上堂吹水
上佢堂好輕鬆

BTW發覺普遍都冇咩人話教數學科既伏

臨場必避

比佢當面撕爛篇文 拎去visualizer公審
唔準寫also 會講做屙時
仲有啲咩awful dreadful terrible
作文例字係一隻會hicough既鱷魚
佢既迫到我溫英文 但真係好惡
最記得同期有個學生電到同佢一樣既爆炸頭返去 佢眼尾都冇so過佢

我覺得佢d note係浪費地球資源
佢根本癡撚線
時間表又亂note又亂教d野又亂
最撚鍾意講自己d陳年舊屎
又串又惡 比錢佢屌自己老母
條撚樣最閪鍾意一邊狂寫一邊要你抄
但佢又死用紅色墨水筆 加字又樣衰
睇撚死人

Samsonbb我知你睇緊 識補一定補samchai

補緊佢 但呢段時間唔補又唔係
教嘅內容我覺得都有用嘅，最近我都進步唔少，但吹水時間真係好過份 一開波先固定吹10分鐘水，補補下諗到啲咪又吹水，瘋狂offtopic
大佬想我地提醒都唔好堂堂都講冷笑話咁款，唔撚洗錢補咩
利申17年dse考生

呢個真
利申CE C

自

係咪得cliff yeung唔伏

成日話代數搵答案，鬼唔知咩

蕭源
比錢聽棟篤笑
雖然真係幾好笑

D衫柒到

邊個位out sty 佢會教少少out sty佢但唔考嫁喎
利申：上年都有考

之前見佢95%學生攞4之後走去跟
哇一堂先得1個鐘
仲要悶到呢
唔係學數係睇人做數
全程似佢有佢做我有我抄咁

如果12月至跟咁跟佢定dick hui好？

lv3底

agger

點解hong sir會伏 佢教到好多野 又清到concept 不過好撚好撚悶係真

呢個又有啲道理，自從佢去咗現代，就可以一路上堂一路食野

有冇人有ken chan啲note

dick hui ，因為dick hui大部分skill名夠哂搞笑容易入腦，加你肯溫下書已經夠哂。

呢個年代仲有冇人記得英皇個狒狒F. Shum?

留名

真心 想補英文補邊個好

Joseph Li真係極品

第一堂就俾佢公審過作文，話咩寫得出呢啲野，去食屎啦

Edward fung 有咩伏？

cliff

Kris lau

補左佢一年 最後成績同冇補pre既一樣
有次佢屌個職員屌左2個鐘 最後教多半個鐘就放我地走

屌佢老母教d野又悶又離地又無撚用，本organic chem systhesis難撚到
利申15 dse得5

但佢有9個plan唔知點報好
ken tai簡簡單單得3個有個仲要係3月先上

比利
之前唔得閒理個細佬，求其畀錢佢去補習
有晚見佢溫習，拎幾本比利筆記睇下咩料，第一屆個陣聽都未聽過
結果真係屌出聲，啲所謂神技係就係神，神經質個神
先唔講佢疑似抄人，我問我細佬佢點教reading，屌佢係到教生字。心諗識個啲生字就一早識做reading啦，使乜學skill？你教完生字再解有邊個唔識？
最尾寧願親自搵返啲細粒補習畀細佬算

利申：自己第一屆dse 英文5*，細佬16個屆都5*

上佢堂會好專心 佢教得好認真 佢嘅練習都編得好足 答案都有解釋 補底一流 好掛住佢嘅堂

好似好多人鐘意sam chai

雖然好港女但佢教作文真係唔差

睇你想補邊part 補過cs覺得幾啱自己
係我冇比心機溫 對唔住肥cal

都話yy 伏架啦
我當年係第二屆 身邊同學個個補yy 神化得好緊要 作文死都要用yy教果句咩 電風扇捲左啲咩回憶 但又唔襯啲文 記住果陣有同學低分就話係老師唔鐘意啲學生補yy先唔俾咁高分 yy講咩信咩 其實.... 最後全3 好似係

All except Dick Hui

非dhmp打手

我諗我應該知你係邊個 係咪觀塘區讀書

sam chai好正

真？我12月想跟

我都係

英文得3 想上4補邊個好

Hong sir咁撚多野究竟點溫
睇都睇唔哂

Sam chai 教係教得幾好
但性格好串（課堂後）

我以前係yy fans
但我結果中文2撚咗
所以真係伏，得個噏字

之後遵理repeat
遵理日校個中文呀sir教得勁好
所以repeat嗰年5咗

不過好開心冇人話Dick Hui廢
因為佢真心屈機！

Dick Hui 我男神bb
有心教又有用
好鍾意佢

補過咁多個 覺得其實都唔太有用
可能本身學校老師教得好

依家出面全部補習名師都係伏

考試緊喺搵上門補名既女大學生，屋企喺房到1對1單挑，考得好仲可以....

見一次佢個名就會向周圍嘅人唱一次。
瘋狂補堂收多你一倍錢，notes又收錢，又有咩行政費。

上堂1/4時間鬧學生，1/4時間鬧同行，1/4時間叫你自己作文，剩低就係度即場改文。

所謂改文：「Nowadays.....邊個教你用Nowadays架，你學校老師教？咁寫出到去三都唔知有冇。你以為改卷條友見到個開頭寫得衰已經求其俾個三俾個二你就算 (然後掉份卷埋一邊)」「These days...喇，呢d就唔同....」
根本就係你用佢上堂教嗰d字就讚你幾句，用其他人教嗰d就話你on9。

上堂就係瘋狂抄堆佢覺得好威嘅句式/colloquial，轉個頭就話其他補習老師係垃圾，教堆生字王出嚟，寫出嚟鬼五馬六冇人明

on9

垃撚圾

yes ar
但個時冇教AL

佢本來諗住教落去, 但係佢頂唔順英記同補習界文化佢先quit
佢其實對教育界好有熱忱, 佢話做教育界係至在過隱多過要喺依行賺錢, 就好似啲有錢佬買酒莊買遊艇, 因為佢話要賺錢就一早過去咗末代 (末代出名分得多錢又大彈性, herman yeung都有條片講過)
而且佢本身有佢自己既business
所以佢蝕錢係意料之內

我都係

但吹到個A 返黎

補過kenneth lau
Notes係吸引到學生睇
但冇乜實用野教到
最後5左 (CE)

Joseph Li

因為佢行政真係好唔掂
首先第一，連最基本既補習課程資料都收收埋埋
即係上堂嘅時間收費補習老師嘅學歷資料全部都要親自wts問間公司

我試過明明約咗老師A試堂，點知出到去係老師B教
之後問返先知原來老師A個人原因退出咗
但係佢地個網頁仲係顯示果科係老師A教

同埋收費亦係一個問題，收得貴唔係問題
但係老師只係一個大學生點解可以收$500一堂？

到最尾最大嘅問題，
佢地公司個wts service 條友wts係一條仆街黎
例如我明明已經決定咗報老師B嘅課程，同佢講左之後佢話可以俾我試一次堂先
過程中基本上佢每日只係覆我一次
到最後仲冇咗影唔覆我

Hong sir其實幾好 (而家唔知)
幾年前佢仲係私補
AL History 自修左半年有條C
唔係中國果part答到7下7下應該有B

非打手

yyLAM 淨係識包裝
pchan 一味抄抄抄
calvin sun listening d skills淨係係ue卷用到
dse
kris lau 歧視學生
costa 成堂大笑

結論所有補習老師都有伏

YY LAM絕對係垃圾中既垃圾
我女朋友識我之前補左佢兩三年
最後先得個2
明明有HKU conditional offer都變無

自修果年同我拍拖
我幫佢補左唔夠半年
中文即刻5*

附圖：

自膠

蕭源伏到爆

原來呢到咁多人補過Joseph Li
我補過佢2年,後尾係咁補堂頂唔順冇補
記得之前係油麻地地鐵站附近果度地方都大D
搬左去另一度細到仆街
上到去例牌作篇文先,跟住就要比佢屌
見呢到好多人比佢屌過 我果陣就係怕比佢屌冇交篇文比佢
上堂成日屌其他補習老師又垃圾又盛, 又話Calvin Sun之前都有補佢, 成日坐係佢前面捽腳指
又成日攞張身分證出黎比人睇,話自己咁老個樣都咁後生
不過個歐小姐幾靚,幾有女人味

Pchan 都叫伏

咁結論中文補邊個最好 又冇得補arthur kho 求打救

上年嗰份離哂譜 40分都冇已經level4
相比起另一個同行 kelvin lau嗰份真係差太遠

好似冇人講過黃海星？
利申 補緊yy

聽Arthur kho開talk增廣見聞bor

我細佬上年補cs個間嘅中文，唔記得咩名
最尾5

黃海星補過雞精 佢reading ok 特別有文言文course
其他卷就

歐小姐個樣好似苦瓜 成日都苦埋口面
灣仔到勁細

黃海星卷一同作文幾好
綜合就

黃海星講野好1999,成日講左好耐先明佢up乜 佢綜合教得好廢,作文係咁叫你用文化野,但我覺得唔太實用

梳士？

唔係掛
點遲下先
佢遲下寫書都遲左好耐

遲d dse econ得翻d伏

佢講得好快同成日overrun 試堂都overrun成個鐘
作文覺得劉建睿ok 不過唔知佢而家去左邊

教中文果個係咪姓任

一定係K.OTEN

咁係咪會開始專心寫書 等左好耐
BTW,佢唔教嘅話補習界就得番啲伏

有冇人知邊個遵理Joe Chan？
聽佢講AL Econ係一種享受，每堂都好撚深，但係佢啟登左我對econ興趣

Cliff 好似係佢弟子，之前佢係HKU教econ，之後去左做補習

因為你要讀到啲野好熟先得
我個陣唔夠時間做 冇時間做mc 最後40幾分 可能真係因人而異 我補完kelvin lau之後係學校啲chem卷攞80幾分

Bully Ng
成日喺度打飛機
哂鳩哂我啲時間
話緊你吖肥矮毒柒鳩

Wing Tai Yau

YY林 係咪補習界普巴

N耐前活學有個肥佬教econ 伏到

Joseph Li
認真 伏到仆街

笑左

d skill 馬後炮到。死肥仔廢柴
呃咁多陰質錢，小心d

Yylam

Wilson Liu
上堂成日吹水
試過有幾堂吹咗成半個幾鐘
解一條數又解得唔清楚
skill有啲膠膠地
咩放低筆抄……唔好用叉飲湯……
一句講哂吹水多過教野……
我之所以咁講係有比較過，
當時我同一時間補dick hui同wilson（兩個都係第一次補）
dick hui真係教到野（即使有吹水都同數學有關）wilson就吹完同數學冇關。
之後補咗一期wilson就冇再補落去

利申：非打手

中晒伏，屌你老母

KC Daniel 同 K Kwong

都唔算咩內幕
點人幫佢出mock
份野廢到狗也不屌

Detail

識前助教
個助教u grad都無
份野求其出夠頁數就得
仲記得問hazards symbol但仲係正方形果隻

一早轉晒菱形
正方連EAA都唔會再問

另外有個佢前學生
識個人 好勤力 對化學又有興趣
之後原來補足佢咁多個course得5定5*
(無問幾時開始跟 好似中五後就一定補足)
Concept又唔清
(咁當然你可以challenge 我concept錯嘅)
我成日凝住係KC累咗佢

佢真係好撚正
畢左業三年
依家仲係friend
有時一齊唱k, hahahaha

有d in syl 既野要out syl 先諗到，or 更明白
好似係，個時我都學唔小，但真心有用

Samchai正呀 雖然我chem冇5 但應該係幫我由3升左4

上面有人講Joseph 其實佢都幫到我嘅 但我sba太柒 5554都變4 但就好似大家話齋 抄到手斷 又勁惡屌人 又上到一半先入嚟教 overrun唔係問題 但一補佢夜晚就試過overrun到11點 試過聖誕由朝早10點坐到夜晚7點 好辛苦

近年少左人補Cliff係真嘅，尤其係啲妹妹仔，鐘意睇仔多過補實力派。

洗咪幫你轉達？

ko10

好野 : andy tse cliff yeung

伏 : Kenneth

All 燈塔

Kris Lau

佢淨係識抄人notes, writing 又教伏嘢
D reading skills 根本係抄 Kris Lau, 例如 Kris Lau 嘅 "N次論" 就變成 Billy 口中嘅煩膠
Writing 就抄 Kris Lau 幾年前教嘅嘢，搞到上考評局年報俾EAA笑

dick hui 好伏

我覺得廢，不過人夾人啦

邊part 教錯？ 認真問
利申溫佢d notes 5*

數學 intensive 邊個好？

求至少坐4望5（其實想5）
而家3-4底

你唔好以為過左來就無人識你啊Kris Lau

上P chan抄完唔溫緊係伏啦 唔係諗住每星期補2個鐘習就英文5** 啊嘛
p chan本身個賣點就係要你抄野 抄完再內化成自己嘅野 想靠啲咩神技由2上5**嘅話p chan唔岩你
利申 跟左pchan 2年多啲 堂堂勤力抄notes 上完堂就溫notes 間唔中交下文 由坐4望5上5星

另外英文補過kenneth lau 無可否認 啲notes係識包裝嘅 但啲內容真係唔得 成日係到講自己tip 中題 同埋教黎教去都係啲basic野 我去補習係想學新野令自己進步 而唔係學啲小學雞野

我果個年代⋯ 英皇教數既sanford lee

好懷念以前上Arthur 堂 佢下中國文化 人生哲理的日子 真係獲益良多 靠佢先有個A
如果佢開個page 寫下文 講下文化野就正啦

Calvin Sun教dse麻麻
但佢教拆句上到大學睇reading好有用

落堂寫低你個名比導師 下堂印返手寫稿比你

有冇人聽過史sir#?#fsll

屌你老母,做打手唔好咁明顯啦
Ben fung 呢條友好撚多打手
第一年教就吹到勁撚過yy?
屌你底好底差都補Ben fung個個都5**啦好似你咁講on99
係咪盲撚左？呢個post講伏啊，低級打手

利申 ：summer補過呢條打手王Ben fung ，0配套0mock 卷教書好撚扮野但可以吹水成十分鐘,日校老師都不如！
上完3堂走撚左，果陣99蚊一期都真係狗也不屌 何況而家仲收得貴過YYLAM,憑乜嘢？

知你睇到架打手王Ben fung ，我係Inbox你但hea9我果個啊

我asso仲用緊 好後悔果陣碌柒咁考得個4

Patrick Chan

唔使開名啦
明明UE B 扮A
skills 抄三家叫"集百家之大成"
讀BBA學人話英文專家
笑撚死又會咁多人信
而家補習界就嚟搵隻狗掛個牌叫自己天皇都會收到學生

samchaibb

Sam chai

in herman yeung, we trust
不過佢而家係youtube睇片

billy ng
啲skills同呀媽係女人無分別

唔係掛
今年f6補緊佢live 上堂大概得15個人左右 不過都仲好有心教 上次差唔多overrun成一個鐘

下,得返咁少？

Mk 仲可以20幾 30個嘅

有

劣幣驅逐良幣

等我得閒返中學分享個陣提多兩嘴cliff先
利申 之前補燈塔4眼rap，最後轉上cy拎5*

同問 ,燈塔 ken tai 好唔好

上過佢mc覺得學到野

任sir

唔識邊個ben fung, 畢左業三年
問題係yy 真係好撚垃圾on9 賤種

andy tse
上堂其本上係淨讀note
悶到仆街

p. s. 不過佢d notes 幾齊貨，但真係比錢買notes 同有人讀d 字你聽

咁bio 邊個？

有個補習老師話係群龍無首

補左好多個 覺得最好都係dick hui

佐敦地鐵站上面個間

中學grad左幾年，以前都補過唔少老師，我覺得真係教得好又有料嘅得ken chan一個，本notes望落好少野好廢咁，其實d重要concept/ derivation上堂先教抄返落本notes度。解concept或者記野用嘅口訣低能得黎又記到，真心幾掛著佢教書

Econ有補過kevin ko中四一年,真心口才好好，解concept教mc一流，不過內容真係完全唔update，所以只係補左一年。但係佢而家都無教lu

kris lau又係on99成日咬住billy ng
係有料就唔使靠把口jer住人
小人求諸人

屌唔係冇人講joseph li下話
真係痴撚線

黃海星 世紀大巨伏

除左Kenneth lau
其他都不值一提！

（非打手）見人話joseph Li 伏，想平反。

當年UE 兩年都補佢，見過好多人補補下就唔繼續。其實佢既堂係要長上 兼 你用心抄note 先有用。仲要係頂得順佢發瘋！！事實佢好惡頂係真：

1）上堂拎人篇野狂踩好差；2）狂鬧人 ； 3） 遲左唔俾人上堂；4）見人唔用心下期唔俾人補佢

好似好差，但你唔係臨急抱佛腳，真心想救自己英文。補佢真係有用。教到你 應試skills 同 knowledge 特別係補底方面, writing 唔洗用深字都可以好好

只係佢試堂係好跳躍，你上少一堂就真係唔明，一唔抄note你就係咁先啦。

得罪講句，唔係人地差，而係自己咋，英文差係每得去考試前先惡補

利申： 當年學校預我UE F哂 , 最後係幾個細分D，practice skill B 。

伏唔過Ben fung ,完全廢過任何一個日校老師

佢伏?

KO TEN

中文有邊個係好

Kris lau條傻尻好得去邊？
又無料又無品
上live堂播video
賊眉賊眼咁以為自己好撚型
實有人話補習人夾人 咁如果中意食屎既 不妨補下kris lau

過來人表示 我數學用佢招神技G抄 最後5**

難分真與假

KOTEN
勸各位唔好浪費屋企人既錢去補佢

15頁咁多都竟然冇人講宇宙大伏丁羊通識

利申 唔知佢geog教成點

中文Ben Fung - Super rubbish

一個自稱名師既人要買菲律賓人like呃人氣.真係好on9

Guy Leung 垃圾之中既垃圾
講野1999又悶 仲悶撚過hong sir
哈佛博士後 伏撚到仆街
Billy Ng 前登大把打手 真正鐘意英文既人唔會想補佢 講埋啲鳩招 實用程度真係 成日上堂打J加講埋啲無用既鼓勵說話搞到過哂鐘 仲要每堂都loop你唔悶都悶撚死學生

佢之前好似被人爆佢抄人note

前面唔係有講咩？

屌呢個用黎打j既 你估d學生真係去上堂呀

2年前係現代補其他科,經常見到真人,

真人好厚粉

我唔講粗口因為我詞庫豐富過你

Ken Chan

林溢欣 為何又要害人
傻人又比錢上堂 考得兩分
喂林溢欣 為何又要扮神
人人在放榜失意突然滿淚痕

來排隊盼望收獲 食唔安都訓唔落
為何總對外公開晒命收靚最多
大門外有死忠 殘忍要重頭學過
Level Two Level One
又再重新俾錢考試這折磨

陪我講 陪我講出我們綜合何以衰左
由你講 陪我溫書搞到寫錯更多
難得可以重讀 何以變成這結果
如果yy真有療效
誰怕學習更多
卻又教錯

林溢欣 隨時做我敵人
臨場望天書 考完得不到分
若無助上U 為何扮解苦困
寧願在報考之際及時拜定神

明明很冀望補鑊 為何欣師變成禍
為何只顧住溝女去賺錢不怕多
傍惶面對分紙 而燈塔從無認錯
離場後 又報科
又再重新燒錢考試 別再講

陪我講 陪我數出最後壓力誰爆得多
誰怕講 沉到谷底的我出晒暗瘡
零分可以重讀 唯怕最後我也U
如果欣師真有療效 誰怕練習更多

同我講 同我解釋中伏最後誰中得多
無法講 無非欣師已搞錯了誰亦清楚
名師可以唔認 肥晒卻避不過
如果重讀太沉重 別再比錢上課

全部一 前路又丟低我
人地在溝女很忙 不需再call
唉林溢欣 全年白補一趟
遺憾地那刻分數突然急急降

絲打邊區

恩師YYlam都伏
利申 補佢有3
retake 唔補佢有5
恩師

中文 洪偉權
上堂跟住份NOTES 一齊做PASTPAPER (9成CE)
READING
做1 份完左走得, SKILLS= 吹水
WRITING
NONE 自己文文,極少評語,得個分,又唔比題目(高質)
LISTENING
細界級-做一份CE PASTPAPER 做完走堂
ＳＰＥＡＫＩＮＧ 講ＰＯＩＮＴＳ
897

DEREK LIU 英文
0n9999999999999999999999
中5去個時教D濕9 SKILLS 咩Q用都冇

份NOTEＳ Ｄ 英文淺尻到
上到１堂５分鍾開始 出黎，仲有話我抄ＮＯＴＥＳ抄到好衰，放上ＰＯＷＥＲＰＯＩＮＴ 比同學睇